鄭松泰：如果你說不接受這屆延任，你應該立法會及區議會一起辭任，並承諾之後不再參選。

鄭松泰：
總辭等於不參與選舉，這一點不能含糊。
//鄭松泰：只要以第六屆立法會延任安排，我決定可以留任，當然要視乎整個泛民主派有何想法，如果你說不接受這屆延任，其實明顯對既有的選舉制度認為沒有可信性，你應該立法會及區議會一起辭任，並承諾之後不再參選，我們就會同意，參與其中。

唔睇名以為係十一哥講

[正視聽] 歷史話畀我地知，唔參與選舉、總辭只會益獨裁者，並唔可取

單票制單議席

比例代表制 最大餘額法

兩者拉埋一齊講屌你返屋企訓教啦

泰博就算下屆落選都唔怕無嘢做 起碼可以入政府做DQ主任 連唔接受臨立會嘅委任都可以構成無資格再出嚟選 依家班DQ主任完全都唔係佢果皮 喺北京大學讀過幾年PhD思維果然唔同啲

係囉

巴打漏咗捷克例子

虫泰啲嘢係咁上下

不如你入民建聯啦

鄭松泰：如果你說不接受這屆延任，你應該立法會及區議會一起辭任

啲口吻咁撚似建制

以為係鼎鼎 原來係蟲泰

意思係咪過左底比中共??
可以入去做公務員

這樣議事很足夠

喂阿哥, 邊個需要你熱狗加入呀, 當自己大台發施號令呀?

鄭松泰
中共想要的花瓶反共派
反共派樣板，坐係度
口講反對，甚至唔講

佢已經加入左建制

依班熱狗真係愈做愈出面 反撚哂智

不一樣. 這次是無選民授權, 是淫大的決定

現哂形, 完全係共狗嘅形狀

一票不投熱狗
邊個選個on9仔入去

即係佢支持立會延任？

而家係人大話延長任期，關選舉制度撚事

好後悔16年投撚左條仆街

上面啲人仲叫奶共派叫建制派，醜唔醜啊？

鄭松泰哩啲仆街真係見風使舵，試下美國話制裁啲奶共議員啊，佢一定即刻死返去泛民

熱共仲有咩好講其實

4年送左3百萬俾個on9

我代虫太多謝你

如果你覺得議會制度係唔合理 咁唔再選 直至立會有普選為止

咁樣混淆視聽都得
多左個一年跟本唔係原先既選舉制度入面
杯葛佢同下屆選唔選有咩關連

即係而家熱狗覺得選舉制度係合理？

總辭 係一班人一齊 辭職
只係針對佢一個 唔太公道
如果其他人唔決定辭 咁沒理由叫佢一條友辭
成件事logic fail

鄭松泰唔係泛民喎，而家又捆綁返？

熱狗連基本邏輯都fail

蟲太食撚屎啦DLLM

下屆我唔要見到有任何一頭熱共畜當選

自己做狗仲要迫人做狗？

過主啦熱狗

唔睇名以為保皇狗講

有道理喎

熱狗竟然信選擇制度
媽，我好亂呀

熱狗到底收左幾多錢

咁泛民都仲未正式宣佈話唔辭 只係話考慮中, 鄭狗就咁快撲出黎話唔辭?

六七年前佔中時，佢哋班人已經係咁啦
落過區金鐘、銅、旺，接觸過佢地就知
果時社會轉風，追求議會內外激進，無人發覺佢哋

至少錢要袋

想聽下白匪有咩回應

蟲太搶先做建制內嘅反對派

_ _ _ : _ _ _ _ 承諾已不存在

唔同意接受延任 係對港共強行延後立會選舉+搞延任而缺乏民意授權 等呢一連串政治舉動的抗議, 關以後再唔再參與選舉咩事? 熱狗係咪戇鳩架咁都可以拉埋黎講?

蔡子強加入熱狗

係咪要智商3000先會明佢個邏輯?

補句對白比佢：我要做議員呀，冇人阻到我

所以佢屌公眾係白痴lo. 從來無人明白阿泰，只為求財

偷換概念
立法會𨒂任根本違反咗現有選舉制度

呢條仆街不嬲奶共

詭辯！你接近咗延任係你嘅事，關其他人事呀 ?

一向都對熱狗無乜特別感覺 大家立場唔同
但今次直頭連基本邏輯都無
杯葛臨立會同本身議會係回兩事 同區會更加係風馬牛不相及
你做乜撚嘢啫

點解上屆佢會選到

唔係Wo
毛E應該會再做Wo

原來鄭松泰都係行泛民路線，泛民做乜佢就跟住做
早啲講啦

佢好快就知淨係可以玩埋今年

咁你講總辭ar am
總辭 唔係全部一齊辭 咁叫咩撚野 總辭

因為背後個選舉制度唔同

好難想象一個社會學博士+民選議員可以講得出依番說話

咁總辭係咪要包埋民建聯同工聯會？
鄭松泰又唔係泛民，冇人預佢喎做乜鳩而家又痴埋泛民到

睇得陳雲多睇到個腦入水？

民建聯無咁多熱狗跟尾

支那蟲食狗屎最啱佢

唔接受延任等同否定選舉可信性？？？
咩因果來？ 有無人指教下，謝謝

口口聲聲 1:69 依家又痴飯民 飯民辭佢先都一齊辭?

鄭松泰出少句聲會好啲，又做唔到實事，淨係識得屌泛民，有呢啲咁嘅人左右香港民主發展，真係加速攬炒......

又追擊佢 呀泰都係做自己野者
拉

我投建制都唔會投熱狗

關你條藍絲狗撚事咩，下屆898 啦